iPod classic 120gb 維修問題

今日開部iPod 時，發現部機咁樣：

咁樣花mon法，仲有冇得維修？
如有，可以去邊？以及收費如何？